八達通：有人失蹤？我放假wor，星期一先幫你check

八達通公司周六無人上班 無法查使用紀錄

Sophie說：「我爸爸成晚無瞓，今朝同媽媽7點幾自己上咗獅子山搵，但乜都搵唔到。」她指出，很想盡力尋找胞妹，「如果搵唔到，我爸爸會後悔一世」。她表示，昨晚（16日）報警後，警方西九龍失蹤人口組今早聯絡她，警員表示已聯絡八達通公司，希望追蹤石樂蕎的八達通使用紀錄，惟八達通公司周六無人上班。Sophie又引述警方稱現時無證據顯示石樂蕎前往獅子山，無法派員搜山。

批搜查令仲方便過7－11
救人就等下先

咁無計

汁：

比著連登仔本身5天工作，要call你星期六日去開工都唔制啦

人命關天

我會返

試下打去話有條友呃長者八達通優惠, 應該24小時內有回覆

但每日咁多失蹤人口，點判斷邊單係人命關天？ 次次都返去幫手check ？

我都會返，呢啲係救人，唔係返工

香港大撚把自私撚自己或自己家人條命就係關天，其他人就關我撚事

push

咁你哩兩日有冇即刻上山幫手搜索，人命關天喎！

慷他人之慨，容乜撚易

2020年之前我當你講得通，2021年經過成年home office都未有方法

你用上飛鵝山搜救同番office查電腦比咁冇野好講啦

公司要人返補返假比返錢咁總有人肯喇掛

仆街啦！

班撚樣真係上腦
你係咪響八達通番工

反修例期間跟蹤黑衣人士、暴徒就日日開哂Turbo出盡奶力查，
依家要搵呢啲後生不知名人士就緊係得閒先啦

警方西九龍失蹤人口組今早聯絡她，警員表示已聯絡八達通公司，希望追蹤石樂蕎的八達通使用紀錄，惟八達通公司周六無人上班

可能毅進警打電話去八達通辦公室，見無人聽電話就放棄咗

你假設咗有得補假補錢

我都會返 人命關天

「條女攞住好撚多banner 上山掛喎」

八記公司：一分鐘後俾交易記錄你

推

飛鵝山搜救同返office查電腦點比啊戇鳩仔
不嬲都盡人事㗎啦
你老母有事我都會幫啊
屌你老母

不過就算畀佢有人返工都未必查到
佢啲交易未必日日上數
又或者一日還一日咁樣上

唔係wo
平時睇戲打個電話就會出晒d紀錄

跟蹤入面個林雪八達通消費紀錄

只要差佬清晰講出係咩事要查閱 正常人都會返

同老實講 開部機行過query有幾難
係睇管理層點諗

咁應該報警，話佢係港獨頭目
可能光速搵到

會照返

係

你去投考輔警 咁咪可以返工救人

我會

信唔信同班警狗 講個女仔準備做違反國安法既野

班狗即日搵到佢出嚟

真

咁公司無人你想點

呢個真

係 分分鐘黃金時期救得返

我會喎

建議你縮返入老母個西

唔係專業人士上咩山搜救
陣間又失蹤多件仲麻煩
唔好阻住人哋搜救好過啦

八達通點會無人翻shift
你套system行24/7㗎 突然hang機你估無人會睇住咩

其實班狗一聽到呢啲case 就當死亡
邊會真係幫手搵
做又36，唔做又36

珍

你試下係查上山掛旗d人丫
24x7幫你查呀

你都on9
上山有專業人士做
如果你專業係幫人check，點解唔返？

香港真係悲哀 政治行先過人命

都真係幾狗 唔理人生死

垃圾公司 人命攸關呀

我都覺得係班狗hea
打去office冇人就算

你呢啲柒頭皮坐係電腦前面講風涼說話
容乜撚易

仲以為要翻山越嶺先至攞到資料。

係休就休嫁啦
你想點

下次真係要咁講

啲人自發上山搵 唔通收咗錢咩

幫popo查黃絲係咪用廢老卡就識

非緊急服務，一定唔返

連登仔係咪去晒現場幫手搵

班狗無救人既心就咪撚做啦

咁你想點？打俾ceo?

試吓同佢講要調查示威者
即刻9秒9查到

港共要求的係殺人的心

我出埋佢份糧？
如果佢係反政府想著草你估佢有冇方法搵？

咁落力去洗白嘅

我會
你收皮啦屈9連登仔

咁對佢地來講 掛banner一定緊緊過死左人

做乜鳩
跟實佢cs從來都唔係24小時
政府幾廿個部門都home office
佢home office 就被屌？

一單網民關注既失蹤事件
年中 現時 都好多廢老/其他人失蹤
其實都係人關注 屌個後生女就全港要揾
要翻工幫手真好笑

好彩屋企人唔係同條女一齊失蹤
真係比下去

番足兩日都要番啦，人命黎

好悲衰，但真

唔明喎
你意思係你地認你地係假膠？

我係連登仔，我會

咪咁口響

無ot 不了

年中咁多人失蹤
咁佢咪全年無休

你唔係做嗰個 講乜都得

放假同你home office? 同埋點知邊啲case係玩嘢邊啲係真？單單都check 員工咪好唔得閒？同埋有冇ot先

有冇ot?

咁係由死變生不如死呀屌你

返一日，隨時救返人一命

平時間中都會做義工

你叫我上山救人我無能力，依啲真係舉手之勞

返一日工啫，點解覺得好大付出

我返office冇保險包 仲要放假特登返去 有冇ot先

每日咁多人失蹤 唔該你7/24坐係電腦前救人

搵個勇士去掛banner ,
咪即刻有幾百隻狗去地毯式搜索

建議你返八記
日日有人失蹤 希望你7/24幫足哂人查

Btw 你係咪黎家軍

一至五: 我既訴求係返工
六日: 要返工不了

又多條戇鳩仔喺度以偏概全

比我一定返
人命黎既！屌你

「這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？」

唔知你咩心態

間唔時嘅舉手之勞，要人地瞓晒身投入晒所有時間

將個情況推到咁極端

唔係聖人就係賤人嘅二分法

原來又係果d鳩叫就天下無敵，叫到你落手落腳就無能為力嘅自私撚。

講撚到人命關天，原來最後咪又叫人地做，除左推下post 自己哩兩日又只不過照舊吃喝玩樂飲飲食食？
因it is not my duty/ 不是所有人都可以XX？哩種自私撚真係似曾相識出撚左post仲想點

所以黨鐵果條友咪都講一句：星期一番工check俾你囉！人地無義務24小時on call嫁或者人地本身有事做緊都要死番公司俾你咩，on9

好撚緊急喎！有邊個case會話自己唔緊急嫁？

年中唔少失蹤人口，若要計，每一個都可以係‘有可能關乎性命安危’嘅case。既然大家咁撚關心失蹤人士，咁不如黨鐵（八達通公司）本身就整個部門/機制24小時隨時都要應狗隊呼籲提供市民即時行蹤資料，或者俾港共為全港街度安裝天眼，咪可以隨時掌握市民行蹤囉！講到哩度兒登仔又係咪會舉腳贊成？人命關天喎！DLLM咪諸多藉口say NO

當然若狗隊有心做野會迫唔到黨鐵即時交資料

所以個個係度事後孔明，慷他人之慨做道德判官果班死撚開喇撚，DLLM講撚到個八達通行蹤對尋人咁撚重要就讚成狗隊可隨時要求八達通公司即時提供用戶行蹤麻！唔係就冇撚係度講廢話

噢屌！唔係話唔撚再用八達通，只用現金咪撚益黨鐵咩⋯⋯⋯ 真DLLM仲講乜撚八達通尋人⋯⋯⋯

另外我老母就好平安，你不如小心d你老母喇柒頭！

On9盲撐撚咁撚多人失蹤 呢單叫多人睇就個個盲撚咗話要查
有冇返過大公司？星期六日冇人返會鎖access right知唔知中間有幾多人？
Ot點計？保險包唔包？

唔該你班兒登諗嘢咪撚咁幼稚 一日大把人失蹤 今次係慘劇 唔代表八達通員工放假有錯

痴撚線 知唔知每日幾多人失蹤？咁你係咪下下都要幫？點解今次個個左膠上身話會返office? 因為今次曝光率高 多人關注囉

你班左膠冇得救 盲目哂咁 唔諗下其他問題 一味集中人命嚟架

如果有雙工 我都會返

咁撚樣害死人唔撚係無錯 解嗰access好撚難咩屌 OT咁撚容易計 保險咪當返工咁包 咩中間幾多人 中間咪幾丁友 講撚到星期六日翻一翻去好難咁 你先係有無翻過工

屌！上面班自私撚叫你唔係專業人士就唔應該上山搵人，冇阻撚住專業人士呀

學下佢地咁：指指點點下其他人應該點做，自己推完post就當盡左責又可以出黎道德批判下人地放假都唔撚番公司做野真自私

講就天下無敵

哇你個陷家剷

幾多 幾萬個？ 你係咪覺得查好難 入system打名即刻show 曬 其實開得files 係應該嗰個都搵 唔通多就唔做 你依d白癡仔真係無得救 人命都可以擺上去計

八達通d員工？

5毛 PR: 8達通公司手足黎架 算啦

咪兜 如果班狗要查示威者實一早查到啦 理得你夜晚定weekend

我真係唔制

如果黎生係八達通公司做就唔會星期六摸門釘啦
btw，石小姐RIP

好似你咁上網打幾隻字就打乜都得既
咁無私你哂啲資產比d會餓死既人未

隔離post講左 星期六都有開

自己一個行山

如果我返一返去check 就可以救到條人命 有咩問題？你要我返足全日都得

補假咪得
香港人彈性都咁低

推咗個波比八達通公司
咁八達通公司就要出嚟回應下啦

講真話咁勇

呢到太偽善

其實每單都人命關天囉

香港二次回歸左啦，仲人命關天，權貴關天先真嘅

Real......wtf

事實

差佬點會叫唔郁八達通做野

廢老五毛都咪能咁低質啦
雜種出唔夠糧比你咩

成隊人出黎打佢壓頸

應該一日上數一次，因為佢哋每日都要對數。

老實講，其實九成佢只要用手機remote 返公司部電腦行條query 就得。

肯定快過直升機。

人命點解唔制？

話會返嘅講撚到間野佢開嘅咁

諗諗吓，其實巴士同地鐵都係每日收車之後上數....

佢有心查，個別問巴士公司同埋地鐡都已經搵到，駛咩搵八逹通....

其實八達通公司咁大套管錢嘅system邊有可能會冇人24hr on call，唔通星期六冧server都要等星期一office hour先有人返工reboot咩? 講都冇人信啦

信用卡公司都有24小時CS比你打上去屌人啦

你唔識就柒少陣啦

24分鐘啦

好似得你咋喎

唔係自動上數咩 記得用查卡部野定唔知咩係可以直接睇到你啱啱買左咩 邊間買

so?

港共而家所有野都政治行頭

連登仔去晒現場搵人㗎
成唔知幾十萬個會然日以繼夜咁搜
新聞唔播咋

利申：嗰日我用八達通搭地鐵再用八達通搭巴士去現場幫手

講得好
呢啲就算佢係仆街
救人都照會做
個條賤種 林鄭啲fd嚟

輪班制解決問題

八達通公司放假無人聽電話
咁哩個時候應該搵邊個

點會無人呀 唔想做姐

呢個po啲人假到
真係講就天下無敵

八達通公司已經假設左D人星期六日係唔會用八達通既

佢地覺得check 交易紀錄搵地點可以ad-hoc 睇新聞就俾check

先唔好講班狗有冇真係打啱電話問

我懷疑上面班慷他人之慨撚有部分係PR嚟
轉頭柒婆就用呢單嘢做藉口叫狗隊同八達通setup 返條乜柒緊急聯絡team 然後就任意access 八達通交易紀錄，嚟返個送中2.0

學吓啲查飛狗咁勤力啦柒頭

查卡機查卡入面既data 一定係即時update
但啲data唔係每次交易即時upload上server

真
唔返咪唔返
上面講到因為人命黎
所以等於你點都人返
人命人命 我唔明呢個有咁重點？
我要特登返黎唔返就我有問題咁

我先唔信有人番

打個嘴炮，攞個光環+1, 何必認真。

話有港獨分子係山咪得

專業人仕條命就唔係命？
佢救人就唔會死？

咁咪下個工作天囉
就算信用卡公司都唔係全部24啦
中信銀行上年開始cut左筆直 夜晚9點就收工

On9, 叫IT 狗返工咪得囉

IT 狗不嬲都standby 無假放

每日都有人會失蹤 每宗都有機會係有生命危險
今次件事見到八達通公司的確未盡力
建議成立一個24/7嘅部門 等警察可以隨時
追蹤到失蹤人士嘅記錄 一係俾埋authority
警察入八達通公司嘅系統 隨時查閱
同時警隊增加人手 每一宗失蹤個案都安排一隊去查
咁就萬無一失

雖然佢講得啱
但佢係知名五毛

屌 死個人有咩咁奇
日日都有人死啦
我老母有日咁都唔會覺得出奇
死咪死 搞咁撚大壇野懶係大愛 道德高地
快d死 咪重刷人生
發生落我到仲好 人生重刷
香港迫撚爆左啦

事實唔好講出

咁你快啲去跳崖

D傻鳩以為八達通係D蚊型公司
由收到警方request 到批核執行 都唔係1個人/1個部門 可以決定啦

行得上去 風險自負
唔跟路行 / 爆林 就自負問題架啦
好似去衝浪 潛水
一陣有咩事又要水鬼救你
屌你人地有咩事 仲撚磨菇啦
死個人 減少人口有咩所謂

下次到係藍屍
到真係有八達通人返去check
依到就會話人奴性重

打去話有人上飛鵝山掛banner，即時山都封埋你。

system嗰啲係IT admin/support睇實嫁啦
一開始點會直接搵佢地

IT真係乜撚都包辦

可能要開返條24小時服務熱線
卑權你監控香港人
需要你果時又做唔到野

之前有單係個𨋢失靈跌落地底
有個師奶話感謝主，我老公唔係㗎𨋢入面

翻得禮拜六日就會平日俾員工放翻㗎啦 收皮啦垃圾

唔好誤會
發生落我老豆老母我會開香檳慶祝
感謝神

人命梗係親疏有別嫁啦
如果成部lift都係藍絲 你唔止感謝主 開埋香檳添啦

第232章 《警隊條例》

64.
虛報有人犯罪等罪行
任何人明知地 ——
(a)
向警務人員虛報或導致他人虛報有人犯罪；或
(b)
提供虛假資料或作出虛假的陳述或指控，以誤導警務人員，
即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款$1,000及監禁6個月。

救得返都抵

咪玩啦 放假急call 點都要返

八達通屈人惡意用長者卡就叻

其實去地鐵check可能會快啲，地鐵都有記錄，如果差佬要去八達通查，搜查令一出，冇人都死啲人返去啦，唔驚犯國安法咩。